I/A]《Fish Island 2 歡樂釣魚島2》[3] 火龍EVENT延長啦

一隻集RPG,釣魚,節奏,收集於一身既GAME

Youtube:
官網：
iOS版：
AN版：

裝:
主要分三種
裝備(魚桿,魚釣,魚線,魚鉺,大炮)
裝備一開始 可以先用普通綠裝 第一關王可以輕鬆打過
之後換裝備流程大約 新手裝>關卡王(一套)>關卡裝>關卡王裝
大炮 主要打協力同王先會用到 最好係比關卡要求 *X.XX 高返少少火力 (E.G 第二關王要求 *2.66 你把火炮要*3.00左右)

白裝可以全賣
無必要唔洗特登強化裝

“想輕課金”可以買 新手套裝 企鵝裝 (第三關叫海龜裝/綠企裝)
你有錢的話 初期可以用12蚊
買一套紫裝+3張精靈卷(抽到3-6星寵)+3萬coins

時裝 分二種
時裝頭 頭時裝 (外套 單純外套 暫時未有能力加成)
時裝只可以起 點數SHOP 買 (服裝係隨機出數值)
(1lvl 就可以用，遲早都要買，見係靚4屬就可以即買):
甲: 6心 / 20攻 / 11%經驗 / 3秒 <頂屬
頭: 6crit / 20攻 / 11%經驗/ 3秒 <頂屬

你有錢的話 初期可以用12蚊
買一套紫裝+3張精靈卷+3萬coins
(垃圾黎, 真係好有錢先買黎當支持隻game）

唔想課金的話，就去刷果 "古錢關", 有機會出綠裝/藍裝

白裝可以全賣
無必要唔洗特登強化裝

無課的話 你又想繼續玩
打到第2章 last boss
刷齊全套 先好落下一章（火龍裝）
唔夠攻擊力 你死硬

強化石:
如果有藍框/紫框強化石, 盡量用
愈高級的石 強化性價比愈高

綠框強化可, 就主要好初期真係唔夠打先用, 否則全賣
(不過都幾貴, 自己衡量, 呢隻game既coin 係長期唔夠用)

第一次強化,
唔理你食咩石，都一樣價錢!
所以你最好存好5粒最強既強化石
一次倒落去！

魚:
- 交任 (平時盡量留s/ss魚)
- 賣錢
- [交易<魚市場 (後期開放)]
- 落魚缸 (放齊指定既魚，可以用黎生產強化石)
- 由C級 - SS級

玩到後面會出"水產市場" 同 "交時限任魚"
(我建議就你到後面, 打曬全部boss先開始主力交魚)

有堆魚會有個 紅藍色ICON, 呢d魚可以鎖住先
呢個icon 代表佢係可以用黎生產既魚!

見到果生產魚記得留住唔好賤價亂賣
好多人都寧靜比多少少錢去買魚都廢事釣!
如果係ss 生產魚，自己又覺得無用，就set 高價賣啦!

另外, 放全部ss魚去生產, 就可以減30%時間!

前期 魚缸 唔洗追求SS 到40LV先開始改
而且魚缸要進化 所以新手時期 綠強化石唔生產都可以
因為1.CP值低 2.唔值錢 3.隨便釣都出

魚市場/水產市場 玩法
1. 留意下 自己高LV交魚任常要求咩魚
2. 自己想去買返來 但係市場上少的魚
(可以專去釣SET高價係咁賣E.G獨魚鯨 成日要交任 但係SS又好少出,又少人賣,又難釣 咁你就可以專用 賣幾多睇你良心有幾大)

精靈(即係你用石抽返黎/任務打到果d):
- 睇隊長技去決定用邊隻
(登入3天送果隻海豚超級勁野黎，打中dive point扣好多血, 中後期都係可以做主力隊長)
- 1星,2星 = 全賣

協力:
- 最好用自己最強的精靈 (同時睇下隊長技配唔配合到到)
- 帶自己最勁既大炮去

鑽石用法:
課長系列-全部用鑽石解決就可以
無課系列-買時裝,開包格 (主要開釣魚包,強化石/雜物包<[最初10萬內開格 最好用錢開 之後先換石開],交魚任[最大3位交任]

其他:
圖鑑(開魚,開寶物,開精靈)
魚可以用買返來開 有條自己成日釣唔到的隱藏魚,又有錢<直接買,買完開圖鑑攞返出去賣)
寶物
主要第一個 1.2.3關 下個 4.5.6關 你釣到自己就睇下邊幾關出大約就信到
精靈
釣完 1-2星攞去賣 3星留一留 隨時有用(4星或以上先可以突破 最多3突)

Hidden 魚list:

開錯台，開錯post
請各位巴打移肉步去下面個真。Post 3

對唔住

[I/A]《Fish Island 2 歡樂釣魚島2》[3] 準備去六海釣新魚